Apple 今次定價咁貴 , 有無可能因為唔好賣而全線減價

發夢中

C. 部分正確

蘋果定價貴 錯誤
會因為濟銷而減價 正確
會濟銷 錯誤

大家今年堅持罷買iphone
業績唔好 下年蘋果自然識做
請大家團結合作

下年減800你地咪又係衝
年年都一減就吹奏舊機

燒曬佢都不會平比你，apple 大把錢。

以apple 慣例射落海都唔會減價

買唔起就買小米啦柒頭

答案完全相反喎ching

Agger

1. 分清定價貴唔貴 唔係一個人話事 香港個market太細 當samsung賣到7,8000時 apple貴佢20%閒閒地 iphone 有邊次平過samsung 你覺得貴只係根本你唔係佢的target customer...
2. 任何野濟銷 都會減價 唔係你拎住批貨托7 佢之所以舊機減價 咪因為出新機 舊機會濟銷lor
3. 正如1所言, 佢係做緊高端人生意, 你買唔起係正常, 所以佢咪比你買番iphone7 iphone8 lor, 但大把商業用戶 因為用開mac, 又或者secruity level的問題 會繼續用iphone

帶頭盔
我唔係讀經濟 亦唔係果粉 我都係鳩up而已
不過上次iphone 8 iphone x, 蘋果已經睇穿點樣可以令部機炒唔起

得你覺得貴 食餐飯都冇左啦

Iphone XI咁貴，大家準備買iphone XS未

緊係唔會啦 最多減產 唔係既話iphone變垃圾價 下年仲點賣

除非年年換機，否則如我之前用6 plus 而家先換xs max 。用4年萬幾一點都不貴。

個market share年年減
我擔心第時有d app 冇ios版多d

你有冇見過lv減價?apple就係奢侈品,唔會減價咁on9

係得班買唔起嘅連登仔唔明

我覺得都唔會大賣, 上年覺得X 正果班已經UPGRADE 左, X 又唔會UP XS
減價呢就唔一定係APPLE 自己減架啦, 之前8 仔賣得唔好都係靠CARRIER -500 咁賣

蘋果自己要硬食嘅inventory已經俾tim cook壓到好底
個定價亂9咁嚟都唔洗掉落海